上水阿伯掟一下就瓜左；差佬打過咁多人，無打死人邊個信？

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

其實阿伯未死

一定係黑警殺嘅

又話腦死

下？ 冇可疑wo
唔駛跟進啦

無遺書, 無可疑

東方傳出先
其它得星島報
明報01蘋果都係危殆

好似有人影到係著裙條藍絲掉中阿伯

係佢啦 一掉果下前面就即訓底

不過我睇個死廢老好快都要落去見周子樂

呀姐話多隻香爐多隻鬼

近距離擊殺 TK
真係藍絲先做得到

終於有睇到請情既片啦，果然係藍絲方掟既，對面開遮既係示威者，零距離命中唔怪得咁傷

周同學唔撚想見藍絲阿伯

應該係。維穩費唔夠分。

假新聞

天堂同地獄唔同路

不過兩個地方嘅同一條分叉路就係有上帝主宰死後嘅命運， 所以你都係要落去地獄入面拜見毛澤東

其實個廢老係咪中左兩野 前面手足 後面藍絲